［ 齊 分 享 ］ 大 學 畢 業 踏 入 職 場 後 我 學 會 。 。 。

我學會去用那洗衣機，我學會去用全部電器
自製中國料理，懂得開機抽氣，煮餸時會落調味
我學會了是駕駛飛機，我學會了是維護自己

幫腦細打飛機，捱，帶媽媽返工然後將自己埋葬

你咪係俾人捽lin頭果位臭雞 ？

原來喺連登上叫春的只係少數失敗者，大把90後撈到風生水起，完全靠自己都買到樓，90-93果班月入5,60k已經叫中下，多數只係紀律部隊officer/inspector，賣保險果啲都多過佢地。